今屆世界杯唔好叫世界杯啦 叫假波旅行團啦

如題
今屆世界杯結束